如果勇士今晚對多倫多一定慘敗，聽朝先有勝算

奇蹟在日頭出現